721中佬心聲

我是一個70後的中佬，父母前幾年已經返左天家，又一早決定唔會有小朋友，加上唔洗供樓，可以是最無負擔的一群！
今日是721，從這幾天很多新聞和消息，理性和直覺都話比我聽，今天會有好多事發生！但我不會怕，今日會繼續行出來，還會走到最前線，盡我力去保護年青人！畢竟依家這個困境，都是我這一代，掛住自己搵錢，無好好的為香港發聲，比中共有機可乘！
作為獨立抗爭者，今天已作了最壞的打算，如果真是不幸犧牲，靈堂上不用寫什麼英年早逝，只要寫著‘林鄭，我會返來搵你’！

寫在721早上

be water

一齊守護香港

一齊上，一齊走